(拋磚引玉) 大家喺中學見過最搞笑郁手嘅原因係乜?

初中見過有師兄啱啱喺小食部買完隻珍珠雞，打開曬啲葉，一擰轉身嗰吓比人撞跌咗隻珍珠雞落地下，個師兄即刻嬲到郁手

初中見過有師兄啱啱喺小食部買完隻珍珠雞，打開曬啲葉，一擰轉身嗰吓比人撞跌咗隻珍珠雞落地下，個師兄即刻嬲到郁手[img]assets/faces/xm/sosad.gif[/img]

勸交

幾條女為左我扯晒頭髮

因為拎櫈打人唔小心fing左落隔離唔關事嘅人到

同學剪完冬姑頭 笑到被佢追住打

為咗你扯，都真係幾搞笑下。

試過升中開學第一日比個同班同學星左一巴 我問佢做咩打我 佢同我講話我樣衰得制所以要打我